昨日元朗西鐵事件打去881903

係現場嘅大家，打去還原真相

1872881 雷霆881 在晴朗的一天出發

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

Push

推